831遊行

咁多位巴打絲打，

民陣話要取消聽日嘅遊行，咁我哋仲出唔出嚟啊？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

加入拜上帝會！聽日有宗教遊行

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行，也歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。